# Mal aufschreiben, was wir schon wissen

- 2 Wochen Daten
- Events wahrscheinlich Attribute der KLicks (irgendwo im Forum gelesen)

- interessanter Link zu ML für Ranking: https://en.wikipedia.org/wiki/Learning_to_rank

... tbc




